而家啲外賣個包裝越整越衰

釘書機釘膠袋